有冇人有留意騰訊音樂

佢最近升到把把聲，想all in

呢期我都賺夠，想益下大家

推

前幾日買咗啲然後係咁蝕
見隻隻都升得佢係咁跌 好黑我憎放撚咗

升！